工聯會話唔支持政府既公務員犯法

咁樣反政務司既警犬，點計？

咁你哋1967年又犯法?

er. erererr

工賊會唔該睇晒毛主席呢篇文

工聯會又係阿爺, 叫佢地食屎啦, 派去派餐肉啦

遲啲要清算工聯會班狗

工聯會等於閪環

根本而家文官個邊無人制衡到警隊. 第二把膠椅,肥仔張都未屌到開花.

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

重炸死咗個電台DJ添

軍政府

請問罷工集會犯乜撚野法?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

大家係度鬧冇用架，一齊去fb 反映不滿

支那遲早將67暴動「平反」做愛國反殖民運動

基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
犯法？

當然有喇

工賊：反英點同，殺人都得呀

1967就反英抗暴（明明就自己制造暴亂）
依家香港人和平上街就係違法達義（明明係法律任鳩佢定）

駛撚你工聯狗支持

又縰火、又放菠蘿！全世界都定性67係暴動，嗰啲先真·暴動